[逆向思考］由有錢港人課金俾香港民意研究所再由佢哋借出ipad有無得諗？

唔知有無人提議過，大家點睇？

首先要搵到有錢港人
然後要佢課金

大把啦

唔明點解咁多人係到屌

有多左嘅機願意捐未捐
唔願意捐未唔好捐

佢唔夠再出去買

如果佢無啦啦唔講野
就用曬啲錢買機
啲人又會話利益輸送架啦